
                      Entretenida, hasta ahí nomás. No parece una película para niños por la violencia de guión, pero termina siendo tal por la comedia forzada y poca desarrollada que tiene sus personajes que intentan la risa fácil. Sí hay continuación no quisiera enterarme hasta después de un tiempo.
        
            